留意同好多五毛同黑狗緊張了

懷疑呢1個鐘佢地有order全力洗版

成堆話捉住公安無意思
有堆平時唔講野 而家叫人針對翻五大訴求
仲有咩2支木代表唔到咩

屌你啦 拎支鐳射筆都瓜瓜嘈
2支木棍叫無咩？

仲有呀 唔好唔記得內地公職人員係唔可以跨境執法
拎埋電話分分睇到斷正告得上國際法庭同俾英國出師有名

[緊急分析]法！不！責！眾！

推呀

推呀
一個都唔放過
要人
要袋內同手機內證據更重要

外國要出師有名就靠呢下

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10